終於收到確認電郵喇

LIHKG又快又順

林早洩

我都係啱啱收到

Hotmail終於收到

終於收到

hotmail岩岩收到